小巴好大陣精味

濃到好似敷緊mask咁

係咪漂白水呀

肯定係個司機

會唔會係自己